Whatsapp死個ser咁大反應 就睇出幾多人仲用緊

其實都一段時間
當初個個都跟風話轉signal
ig post個story打完卡就繼續用wts
又講咩身邊已經冇人用wts黎打J
結果wts死個ser仲有大件事過核爆

由全世界話唱美金嗰日起，就知香港人所謂抗爭真係得啖笑

慘在你講事實唔跟佢地打J
話身邊大把人用緊wts
佢地會屌話你識埋d人藍

唔想連登真係完全唔知

你唔講我真係唔知

死咗又點，都無用過

打個卡呃下like姐，唔好信班香港人呀

冇朋友搵過我 whatapp 做咩

唔入呢個post都唔知wtsapp死過ser

點睇得出反應大

完全唔知WhatsApp死ser

真

死左ser都唔知

幾時？已經好耐冇開過WHATSAPP

太好了，死咗我都唔知

幾時死？一路用緊

死咗咩？

幾時嘅事

咪係，係咪凌晨3,4點

你地唔講都真係唔知
已經個幾月無掂過WTSAPP

嗰個大反應就係樓主個post

whatsapp而家變左係工作用

用緊都唔知死左ser

利申 睇新聞先知死左機

唔知波